Peäle kordlikkul kohtupäwal oli Wihula walla kohus kokku tulnud,kohtuwanem Jaakob Leetberk,kohtu käemes Kustaw Rusalep,järgimees Hindrik Reindhal.
Moisa walitsuse poolt kaebadi,et Otto Uukareda on moisast õunad ära warastand.
Otto Uukareda sai ette kutsutud,ta tunistas,et ta on õunad warastand.
Kohus moistis Otto Uukareda saab 30 hoopi witso.
Jaakob Leetberk XXX,Kustaw Rusalep XXX,Hindrik Reindhal XXX
Moistus on täidetud
